美斯將在幾小時內做出決定。12小時過左了做左決定未？

解約信都send埋，洗唔洗上連登開post話要離隊呀

後面：快撚d啦

美斯上連登會改咩名「牙朗世一」？

......

我係美斯，想離隊，你問我答

好mean

你離開巴塞下一站係去邊一隊呀？？？

小花：我想離隊
小花經理人：冇人買你喎
小花：我想離隊 xyz
無限12小時

決定左唔走囉

佢經理人咪佢阿哥

牛津聯
次級聯賽充滿挑戰